又話連登濕凍，我呸

今日啱啱日本返香港，香港人唔撚知咩叫凍

呢幾日香港唔算凍喎，回暖期

18-22度